又話無大台？記者會代表誰？

人唔笑

真係連登仔？

代表各位前線義士！

聽埋先
感覺係鬼先屌